澳門下年照派錢 可能有第三輪刺激經濟措施

【愛瞞報道】特首：明年現金分享唔會縮水 視情況考慮有冇第三輪經援措施

社會好關心出年仲會唔會派錢。特首賀一誠今日出席公開活動時回應，指明年現金分享將繼續，金額不會縮水，但亦不會增加，因為政府庫房有些緊張。

賀一誠早前表示，需研究現金分享計劃如何帶動本地經濟和促進消費，有意見認為政府或會以消費卡形式取代現金發放，賀一誠回應稱，社會有不同反應，政府會進行分析研究，又指「政府唔係想搞多啲乜嘢煩嘅事出來，而是希望能夠帶動整體經濟……如果大家認為Cash好的話，就用返呢個方式。」

另外，對於會否推出第三輪經濟援助，賀一誠表示，要視乎明年情況，慎重考慮。而疫情持續庫房可以捱多久？賀一誠說︰「唔洗驚，有六千幾億財政儲備，仲可以捱好多年，但食老本唔係好事，當然居民有困難嘅話，冇理由唔支撐，問題係點樣更好支撐，要大家諗一諗。」

澳門政府：唔好搞咁多野 一切照舊好嘛

23條

國安法

如果唔派錢，沃豬隨時暴動

我又要

賭收插9成又如何

照派

柒婆肯再回水未

唔洗做政府長期派錢
光合作用經濟

同反叛期中二後生仔一樣，叫乜就唔會做乜，叫唔好就做晒

所以係唔會再派

真 唔可以中計